# Diário Multilabel

Estou "continuando" o curso de Multilabel, mas com a abordagem de desenvolver
algo em paralelo para aprender melhor.

Resolvi tentar pegar a base de dados do Glauco e usar no curso para ver os resultados.

Estou seguindo por aqui:
> https://cursos.alura.com.br/course/classificacao-multilabel-nlp/task/65618

Lá ele usa um csv de perguntas e tags.

Pra mim, as Perguntas são as Descrições das Despesas. As tags são os Elementos de Despesa.

Então primeira coisa é gerar meu CSV de estudo.

Vamos lá.


